Ubox UB 影視移動版 問題

我用緊安Ubox 4 ，成日開ub 影視移動版 睇電影同電視劇，但呢排發現佢有好多劇集同電影，開了嚟睇就自己fast forward 咁，係咁跳劇情，搞到睇得好辛苦，有沒有人都有呢個問題？有無咩解決方法？